3k以下有咩soundbar推薦

主要係用黎聽歌同睇電視
但係屋企冇位放5.1喇叭
所以想買條soundbar
睇啱咗yamaha yas 207
但係唔知係咪太吵同set錯野，覺得人聲好朦
個sales就水我買cambridge audio tvb2 但感覺又好似麻麻，又冇乜人討論
所以想問下大家有咩推介
或者都係買2.1喇叭好啲

仲有個sony ht ct 800
大家點睇

3k 真係買唔到d咩，如果比多個double 可以考慮JBL soundbar 5.1 樓主要聽5.1 個陣先係soundbar拆兩隻後置喇叭出嚟聽，你上google search 就知

207不如用108再加subwoofer，因為207本體無108咁好聲，同埋207 bass frequency太高，d男人對白聲會成日去左subwoofer度